邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

首先利申，我自己都係前線，由中信開始食過好多催淚彈，但我覺得三罷後，成件事去咗樽頸，加上大家都知道，777而家係玩返雨傘嗰招，日日同你開記者會講數據，日日記招輿論戰去打散緊個民意。睇返天琦响三罷前嗰一封信，我有少少建議，希望各位前線嘅勇武手足可以諗諗。

唔好無目的咁放火嚇走淺黃：而家班狗嘅記者會雖則係ON9 er er er，但你有冇發現佢哋都玩緊CAP圖，班狗日日响連登MON PO (係呀，話你地班而家睇緊呢個PO嘅黑警呀，MonPo狗），次撚次記者會開波就播片話我地玩火魔法同雞尾酒，其實係配合緊柒婆嘅輿論戰。例如大埔同黃大仙遊行，班狗駁回遊行上訴嗰，特撚登整左個PowerPoint，show曬連登同TG公海手足話要衝擊同燒警署嘅cap圖，用黎做唔批遊行嘅理據，就係用我哋嘅子彈打返我地。佢同柒婆一齊造到我地就係佢地口中既「暴徒」。大家唔好忘記好多淺黃或淺藍其實係和理非到左膠，雖則係膠但都係我哋隊友，如果佢哋被火魔法依啲「佢哋眼中」嘅激進行為嚇親，再加目前政府嘅文宣戰（例如將「光復香港，時代革命」扣上港獨嚇走咗班淺黃），佢哋可能會因此離我哋而去。今次大家會KEEP到咁耐，係大家不割蓆，不篤灰，不指責，不分化，但大家唔好忘記，你要點樣令原本已經歸我哋邊嘅淺黃、中立或深藍「不離隊」，做任何事前唔好俾怒氣影響判斷力，做前線更需要冷靜！套用天琦嘅一句「唔好比仇恨蒙蔽咗自己」，玩火魔法同波子前，諗一諗個目的同成效先。

出師要有名，唔係唔圍鳩狗屋：好明白大家嬲，見手足俾人拉咗好急想幫手，所以去圍狗屋。呢一點我明，亦覺得理由充份到可以吹雞叫埋街坊we connect咁一齊圍。但要圍都要有正當原因，唔好為圍而圍，例如你發完夢轉場只係條氣唔順就去圍，咁圍嚟做乜撚？再講多次天琦同我地講嘅「唔好比仇恨蒙蔽咗自己」、「你想要人都要有理由令人支持你」，加上班狗已經有事冇事就放彈拉人，唔好因為個人情緒令班手足送頭。手足一個都不留少！

自己包實好過叫人唔好影相：當記者都被狗打時，街坊係最好嘅紀錄者。明白你哋怕被人點相，咁請包實啲。前線勇武壓力大時，有時會好緊張被點相。但記住，大家係一齊爬緊山，只係各自努力方法唔同，有時街坊真係落嚟幫手屌狗，佢哋影相拍片都係想幫手，你屌人唔好影，出咗事反而冇證據，例如將軍澳被狗扑頭嘅陳生，而家都仲搵緊有冇片。唔好忘記，記者都俾狗阻拍攝，街坊會係記者以外可以幫我哋留到證據去指證班狗嘅人。都係嗰句，自己包實啲保護自己，你屌街坊唔好影相，啲啱啱加入嘅街坊可能唔明白而離隊。

同深藍嘈不如留返啖氣暖肚：遇到深藍嘈，直接跳過，唔好互屌，前線需要冷靜及清醒嘅勇武！天琦講過「政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」John Lennon亦講過「當抗爭向暴力升級，你便墮入建制的把戲內。當權者會不惜一切地惹怒你，拉扯你的髮鬚，搧你的耳光，引誘你動粗。只要將你迫為暴徒，他們便有方法收拾你。唯一令當權者束手無策的，是非暴力與幽默。（When it gets down to having to use violence, then you are playing the system’s game. The establishment will irritate you – pull your beard, flick your face – to make you fight. Because once they’ve got you violent, then they know how to handle you. The only thing they don’t know how to handle is non-violence and humor.）」同深藍嘈，係無立刻成效。要屌藍或淨化藍絲，請相信和理非，沙田柚圍新城巿、黃埔居民通宵屌吳三桂都係好好嘅例子，講道理、屌老母呢啲俾和理非，唔衝都有唔衝嘅貢獻，都係嗰句，兄弟爬山，各地開花。

勇武抖一抖，和理非接力：休息係為咗走更長嘅路，叫大家休息、散場或轉場，係因應天時地利人和而改變策略，做到真正嘅be water，唔係叫大家散水。例如大埔撚狗，一粒催淚彈都射唔出（雖然最後見鬼佢都係射左），就係be water。大家都明白撚狗最好玩，就係等佢上晒full gear後冇撚用，你搞到佢扯晒旗但唔俾佢射，先係最高招嘅撚狗方法。好明顯劉業成返嚟領軍後，班狗嘅戰略除咗催淚彈放題，仲有突然衝出嚟拉人，同更加暴力。好似今日，無論係深水埗定尖沙咀都有手足被拉，甚至受傷，我諗大家都見到有手足被head shot布袋彈爆眼，學鄺仔話齋「手足受傷我哋係會痛㗎！」而且哨兵亦有回報班狗已經疑似要出顏色水，你中咗連場都轉唔到，即係要即刻閃人。劉業成就係要我哋損兵折將、冇得玩hit and run。我好撚認真咁建議，長期戰要軟硬兼施，前線撚狗唔好戀戰，勇武手足適當時候退場，不受傷，不流血，不被捕，等和理非接力，亦係用休息嚟換取空間，清理頭緒，重整戰略，be water my friend。

最重要嘅係，勇武拉一個少一個，和理非亦唔會突然變勇武，但佢地係一定會留喺勇武身邊，唔會同你割蓆。成件事光速進化緊，當好多左膠都進化咗時，勇武都要一齊進化成有勇有謀嘅前線，同和理非一齊接力。最後，引用天琦一句「我們必須反思自己的每一言一行，會使我們離這個目標更近還是更遠！」記唔記得我地上街係為乜？敵人係邊個？係五大訴求缺一不可，係個政府！我哋一定要留戰力同政府慢慢玩！

-----------分隔線-----------

2019 年 8 月 4 日 - 【梁天琦致香港人】

-----------分隔線-----------

自推

如果係要真革命 最差嘅情況都係出解放軍 大家入嚟獻下計

無錯,明明優勢仲係我地度,今日警黑再次合作打記者不拉人已經係鐵證
而家係和理非溫和派做野,再搞一次大遊行先係

推 目標一致先可以贏

721

要推

重點 - 和理非進場！

要做d可以爭取到民意，更多人企係我地個面既事。我覺得機場集會係一個好成功既例子而我地應該繼續做。林奠一直拖就係為左等我地犯錯然後洗腦式放大10000倍。We never lose. Either we win or we learn. 搞多一個2百萬人屬於香港人既遊行，話俾政府聽民意仍然係度。然後每個禮拜無間斷和理非集會，有學者分享意見，繼續插政府死穴元朗警黑勾結無差別恐襲！

幫你

推

push

推
血要熱，心要靜
理性思考，繼續努力

大家加油

Push
要信自己 信大家 我地會贏架

佢地想今晚嚇走晒所有人
大家應承我無論點都唔可以放棄

Push

同意 多謝今日既手足

仲有, 如果明知佢地行緊2014條路, 咁就記住2014點失敗, 專登去避開失敗之路所有行為, 例如佢地不斷派人上黎分化, 放負能量, 見到呢D POST所有正常人唔好幫佢推, 負評之後走人, 真係忍唔住都用不推文回覆, 等佢地D POST沉哂佢, 同埋自己有自覺再灰都唔好出POST果時有屌人/指責/放負既字眼同語氣

推推推

推好嬲好無助

放火唔係警察扮示威者放咩

聽日！全民黑衫！

Dllm仲和理非，而家只要見到你黑衫企係度就開鎗同TG, 懵撚完未

今晚真係心都碎

我無野講

721，811！！

全面不合作運動 癱瘓香港

留守示威者只有幾十人，警方卧底已經有十幾人，有男有女，大部分是強健的男性，難道警方真係冇煽動或做過任何非法行為？

勇武休息,交比文宣係民間記者會講

721唔起訴 811護送福建打人者離開 回應啦政府

幫推

自推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既

推，前線手足抖下先，今日已經好多料可以煲大佢

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、查警暴五、真普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721警黑合作

睇埋呢邊

自推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

之後比文宣做野
勇武要休息下！
放心交個場比我地！

係黑警放火！！

今日係難打咗，但我地無退路，只可以反思、改進！

真革命
要人有死

加油

All in

811

咁撚長
睇死人咩

利申：睇晒

扮示威者引發暴動
721無起訴
打頭

五大訴求
缺一不可

對唔住囉

少年，你太年輕了。你以為這個香港上真的有那麼多示威者嗎？其實都是警察扮的，不然我再換個警察扮多次給你看

推爆，一路都想開po講，但係自己無理據說服人

標題起得唔好，差啲唔想入嚟

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

文筆唔好,唔好意思

推！

文宣必須升級

記者日日問721
831 五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要壓制對家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

講得好
推

講得好好 推

推 香港人加油

善有善終
惡有惡報

今晚之後好似見到勇武既盡頭..係咪真係應該考慮轉型

自推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯

推推推推

狗必須要死！想佢死，就要先斷其補給：

想狗狗投降入嚟

唔係文筆唔好，而係有好多麻目勇武，同淨係睇自己世界唔知民意跌緊嘅巴打出po嘅標題都係「邊個話我哋輪緊」

一定会贏，黑警必亡，暴政必滅

自推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

我覺得火係狗放，或者狗煽動人放

我打文果時未影到黑狗扮人,所以未有加落去
Sorry

好文要推

pish

推爆佢 要迫共9枱面出牌

加油
唔好放棄
幾百個被捕義士唔係condom
佢地犧牲自己既將來
換取我地所有人既未來
我地唔可以就咁就認輸

今日真係好黑暗

已喊 屋企不停聽到救護車聲，心痛

推 值得一睇 特別係前線手足

不嬲都覺得和理非同文宣要大大力進場
不過勇武唔係退場
係做back up set deadline
大大隻字俾全世界知道我地嘅家醜！

自己諗下 俾你係傳媒你會報道勇武畫面定和平集會？
所以 同一日入面發生一件事就夠！一件夠撼動個政權嘅事！

不過 利申 錫都唔割

大家要振作🔥🔥🔥💪🏻💪🏻💪🏻
無時間意志消沈 要唸下改變戰略

香港警察 殺人放火

幾百個被捕義士唔係condom,我地唔可以就咁就認輸
非常同意

自推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

自己小心冇啦啦食到TG

自推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

主要唔係想各勇武完全退場,而係唔想再手足比人捉到

自推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

既然有黑警認頭縱火 擲磚 請勇武暫時停止

請加油！

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

推
不割蓆不篤灰
不指責不謾罵

推
不割蓆 不篤灰 不分化

推呢個

唔好再散播失敗主義

迫到d狗發癲 室內都敢出催淚彈
階段性勝利！！！

［尋日與勇武對話］到依家咁 你地肯撚聽勇武講下未？ 屌風向撚講咩春全線勇武煞停收皮呀仆街仔？

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

唔好再話我地有優勢啦 根本睇唔撚到呀 721之後到家陣過左幾多日呀 d狗做過d咩呀 佢地到今時今日都仲係度打緊我地香港人呀

冇勝利,五大訴求不回應都未有任何勝利

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

射爆我眼 屌你屎眼

不要說推，請推以下,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

和理非真係要三罷同機場呀

轉載自一位前線急救員：

我係前缐急救員，經過呢幾日我見到警察明顯轉變：

1. 潛伏喺示威者裏便嘅臥底開始出現。當你轉區，佢哋好快就會知道。
2. 開始減少使用催淚彈，注重物理攻擊和拘捕。
3. 行動速度比以前快不再對恃。

我有諗過下列嘅解決方法：

1. 不再be water , be 街坊，唔使不停走來走去，自己各區街坊努力參與。因為街坊熟路亦都唔需要搭地鐵去其他佢唔會俾人封死出口，而呢一個方法對急救來講亦都係一件比較好嘅分配，唔使再揹gear同物資周街行。
2. Be 街坊要每區合作，e.g 深水埗出手，警察來，附近區嘅街坊就要出手，深水埗首先散左先，但係留返係自己屋企，到其他區警察出嚟，深水埗又再聚。區內be water .
3. 和理非要快啲進行多啲不合作運動同埋罷工罷課。打擊到佢經濟佢先會肉痛。
4. 罷工唔可以只係一日最少都三日啦。
5. 大家快啲將美金有銀行都攞出黎擺去其他離岸戶口

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

我上次話要即場捉實放火既人
點知比人屌
出事了今次

721
811

一路以黎冇放火佢地就唔可以暴力到殺人
今次係擺到明搵藉口殺人

所以唔好再玩塞鐵著
始終香港人特性，返工揾食大過天。
呢下真係趕好多人走

唔求多左人支持，起碼唔好推左d人過對面。

講得好啱

幫手推

自推,請大家不要只說"推",請試著說下面的內容

所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

溫馨提示

樓主你個豬咀加返502蓋同p100棉可以延長返個filter 壽命同擋到更多煙

推
有理post

多謝提醒,但周圍都缺貨同怕買時比狗查,會盡量搵下

自推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

所以之後都唔好學啲警察用火
好重要
唔係呢條文宣就失效

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

We win or we learn

所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既

緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

收到曬巴打
連日嚟辛苦曬

我絕對唔係最辛苦果個
比人鎖左既兄弟仲辛苦
兄弟爬山,各地開花

自推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

我認同 幫推

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

不篤灰，自己行動自己諗

李鵬復活
冇錯,兄弟爬山,各地開花

自推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

點解係接力？
前線出唔出佢地自己決定
如果有任何其他方法可以唔衝但同時俾到壓力政府
我相信前線會選擇一個更有效益既做法
兄弟爬山係一齊爬
用各自方法爬同一座山

實際上你口中所講既和理非（我唔認同咁分）
當前線行動既呢幾日做左d咩既升級？
去機場係有用 我十分贊成
民記亦都好好
重有呢？
黑警資料庫一直未完成，明明每個人都參與就好快做好
我唔反對前線行動要休息一下
但唔係我地去幫佢地決定
而係唔上前線既人做到足夠壓力
令佢地可以有喘息既空間

閣下所講既我好大部分都認同
以上係唔認同既部份既論述
如果閣下可以提供一個唔洗前線既抗爭方法
我相信會係呢場運動既勝利之道

推啊！！！！推啊！！！！！！！

推！
我啱啱真係火遮眼冷靜唔到！
thx！

我係和理非

不割蓆，不篤灰，不指責，
不認命，不分化，不放棄。

勇武手足 依排你為左依個運動付出太多 有自己既前途 自己既身體 自己既時間 希望你地可以停一陣 休息夠 我地再出黎叫 光復香港 時代革命

兄弟爬山絕對認同，前線勇武而家真係需要休息，尤其今晚後，我均更需要諗和理非要點升級，當三罷政府冇反應，而家大家要一齊諗策略，恕我而家答唔到你，今晚太多嘢要消化，但無論如何，勇武同和理非都坐緊同一條船，五大訴求同兄弟手足，缺一不可，721、811要追究！

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

唔好意思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。

高汁

聽到有小小想喊

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

推啊 多謝你打咁長段話 前線

非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

試諗下前線兄弟辛苦完一日
返到嚟見到好多post講叫佢地都係抖下啦

大家係出於好意
但佢地感覺就好似因為今日無成果
仲有班人俾人拉左
所以叫佢地收工
係幾咁令人氣餒

我知你想表達既意思
我都覺得大家要brainstorm下點樣和理非升級
（我都有開post講）
但我想係連登改一個風氣
任何人想做任何野
唔需要叫其他人唔好做某d野
除非係覺得果件事係錯既事
否則
請用更好既行動方針去說服對方
令對方可以安心去休息

呢個要推

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

推 不分化不割蓆

依位手足真心辛苦曬，我都只係比個建議大家，絕對唔係想指點大家做咩
大家都係為場運動好，但必要時真係要停一停諗一諗，自己所做緊既野係唔係有幫助呢？係對家不停出招既同時，我地要內外配合一齊出招！拆招！
但緊記無論如何，勇武同和理非都坐緊同一條船，五大訴求同兄弟手足，缺一不可，721、811要追究！

真心好文，講的太好，淺黃支持

Pish

如果可以一開始講句多謝前線今日既付出
讚下佢地做得好好
我諗佢地會開心好多
今日已經夠多負能量

大大力推

我自己發夢都係前線，我都好明大家感受，但要緊記天琦同我地講嘅「唔好比仇恨蒙蔽咗自己」
好好休息先做和理非，沉住氣，依家要做既係捉住對家痛腳，而唔係再有兄弟比人捉，今天又見咁多兄弟比人捉，仲有比人打爆眼
我都好嬲，好多負能量，但仇恨只會遮掩我地雙眼，我地要睇清前路
場仗一日未完一日大家都係同一條船，五大訴求同兄弟手足，缺一不可，721、811要追究！

推 已經有好多人冷靜唔到講乜都唔聽

好好既文宣

核爆都唔割，化悲憤為力量

同意。勇武手足一見黑警準備佈防，真係唔好仲留底陪佢哋玩喇！即撤不被捕為上。

有理有據，支持

推啊

推 睇到最後封圖 心入面有團火

推
好同意唔可以盲目放火，make noise還make noise，嚇走曬啲人會係我地輸嘅主因。

推
而家勇武係一定要抖
換和理非上場

多謝你！

John Lennon 對抗既唔係中共wo

強帖

人人都係文宣組！文宣圖集中post

機場見

心好痛

我好廢

點解我咁廢

大力推

又幫唔到咩

推呀

淨係識拖累人哋

自己又跑走

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

勇武宜家越嚟越少 點算

我可以點做

香港點先可以贏

今日屯門仲要冇記者 有手足俾人拉

點算吖

班狗/武警輕裝拉鳩你

後排走得慢

前面俾人拉曬

推到上熱門！！！

pish！

用盡一切任何方法為所有手足討回公道！

睇到喊

講得好！

「最重要嘅係，勇武拉一個少一個，和理非亦唔會突然變勇武，但佢地係一定會留喺勇武身邊，唔會同你割蓆。成件事光速進化緊，當好多左膠都進化咗時，勇武都要一齊進化成有勇有謀嘅前線，同和理非一齊接力。」

幫推！

推上熱門！

lm

講得好 天琦

高質Po
幫推

我都唔明嗰陣啲人睇完呢幅圖點解可以都講得出話冇二百萬人嗰班垃圾真係淨係活係自己嘅世界

唔想再輸，唔該改變下自己出黎既心態
肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

只要每區夠多街坊落街，乜都唔做，就玩死D累警

香港人清醒下啦！屌你老母！

聽日機場見

自推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

agree

push!!!!!

仲要有救人意識！

今日一定要贏
從來歷史書都係勝利嘅人寫嘅
贏嘅就叫革命 輸嘅就叫叛亂
我們要名留青史定遺臭萬年就真係睇今舖

希望各位手足唔好放棄，要力爭到底

有朝一日，大家可以除低gear，為勝利乾杯

天佑香港🇭🇰

鬥到最後一兵一卒都要撑落去，何況香港唔係大陸。

我哋嘅意志會更堅定

推爆啊

講得好 我地一定要齊心

身邊好多淺黃已變深黃。經過尋晚，我地和理非永不割席！

對

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

2014年我地講過

怯就會輸一世

你地全部未出世？

歸隊呀

咁撚熱頂左兩個月

冇得返轉頭了

打大佬了

好人一世平安

好po 要推爆